\documentclass[a4paper,12pt]{mwrep}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{latexsym} 
%\usepackage{textcomp}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage{times} 
\usepackage[left=3.5cm,right=2.5cm,top=2.4cm,bottom=3.5cm]{geometry} 
\usepackage[pdftex]{graphicx} 
\usepackage{setspace} 
\usepackage{wrapfig} 
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{multirow}
%\usepackage{layout} 
\usepackage{url} 
\linespread{1.3} 

\usepackage{hyperref} 
\hypersetup{
%    bookmarks=true,     
%    unicode=false,          
%    pdftoolbar=true,     
%    pdfmenubar=true,       
%    pdffitwindow=false,   
    pdfstartview={FitH},   
    pdftitle={Praca Dyplomowa},   
    pdfauthor={Tomasz Janicki},   
    pdfsubject={Elektronika},   
    pdfcreator={Tomasz Janicki},  
    pdfproducer={Tomasz Janicki}, 
%    pdfkeywords={keywords},
%    pdfnewwindow=true,     
    colorlinks=true,       
    linkcolor=black,         
    citecolor=black,        
    filecolor=black,      
    urlcolor=blue           
}
\usepackage[all]{hypcap} 
\urlstyle{same} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\author{Koło Naukowe ELHEP}

\title{Raport z pracy na projektem MMS za rok 2012}

\date{Warszawa Styczeń 2013}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
%\layout
\setcounter{secnumdepth}{3} 
\setcounter{tocdepth}{3} 
\setlength{\parindent}{0.0cm}
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex} 

\pagenumbering{none}
\include{tex/title}
\newpage

\sloppy
%\include{tex/info}
%\newpage

%\include{tex/abstract} %1
%\newpage

%\sloppy %razem z \usepackage[none]{hyphenat} daje wyrówanie do obu marginesów
\tableofcontents
\newpage

\pagenumbering{arabic}
\include{tex/introduction}
\newpage

\include{tex/interface_architecture}
\newpage

\include{tex/hardware}
\newpage

\include{tex/software}
\newpage

\include{tex/summary}
\newpage


\begin{flushright}
\footnotesize

\renewcommand{\bibname}{Literatura} 

\let\oldchap=\chapter
\renewcommand*{\chapter}{%
  \secdef{\Chap}{\chapter}%
}
\newcommand\Chap[2][]{\singlespacing\oldchap[#1]{#2}\doublespacing} %numeruje literatra do spisu trsci


\bibliographystyle{plunsrt} 
%\bibliographystyle{plplain}
\bibliography{bib/all}
\end{flushright}
\newpage


\include{tex/dodatki}
%\include{tex/tmp}
\end{document}
